有咩慘得過五官端正但係皮膚勁差

明明生得都唔算好差
但係偏偏上天就比左一個咁差嘅皮膚比我
毛孔粗大，暗瘡粉刺黑頭，乜柒都有齊曬
宜家連照鏡都唔敢，有鏡嘅地方即刻避開
唔夠膽好近同人交流，成個人冇曬自信
我真係寧願生柒少少,但係有個好好嘅皮膚

皮膚好 但個樣畢家索咁呢

皮膚好仲要洋腸樣，緊係好啦

五官柒+皮膚勁差

笑咗

我係 我靠化妝kum住

皮膚差，正官端正188留名
冇女

畢家索抽象派.....

仲要唔高

皮膚唔差但柒

化妝啦

早期畢加索畫作人樣

化妝 加 慢慢搞返好啲皮膚

化妝只會更差

其實未必 我化妝既日子皮膚好d （平時好少化）
最緊要落妝要乾淨

化妝反而逼到自己洗面洗乾淨啲

同埋隔左街d塵 香港空氣真係好差

同感 以前成日比人笑
最後去左吃藥 好左好多但仲有印

窮

皮膚差慘d定有濕疹慘d

利申：手腳有大量濕疹

化得多發炎啊

死撚開 屌你

毒撚叫春好撚煩

個身都好慘 之前生蛇 有疤 都唔知點攪 以前好中意游水 依加都唔想游

皮膚差但現家又唔敢化妝 愈化愈差d皮膚

係度講下我自己既意見俾巴打們參考，因為我係男！

日常生活篇

1）每日基本要飲足2L以上既水，每次一杯一杯咁飲，唔好一啖一啖咁飲，好難吸收水份。

1.1) 如果你係生暗粒/皮膚乾既，建議你可以一星期試下每半個鐘至一個鐘就飲一杯水。我試左三日，每日迫自己每半個鐘飲一杯水，皮膚即刻無咁乾！

2）早晚一定要洗面（我通常朝早就咁用清水洗就算）！

3）煎炸野盡量食少d，熱氣同太油。

4）男士的話，剃鬍一定要用剃鬍膏，同埋完左之後一定要茶返野護膚。

5）每星期更換枕頭套同被套。

6）充足睡眠（盡量11點前訓），如果許可，練自己每日五點鐘要起到身。

7）做運動(Optional 個人覺得用途不大)

護膚

1）要選擇岩自己膚質既洗面奶/液。特別係敏感性皮膚同乾性，唔好選擇錯膚質既cleanser，只會太皮膚更乾更易敏感。

我用呢支

好好用，但係比較貴，都係老母買的

2）爽膚水 Toner！！洗完面一定要茶！！同埋要d時間佢吸引，唔好即刻茶lotion

3) Lotion （同cleanser一樣，要選岩）
通常去SASA/Colourmix到買果d set套裝(cleanser+toner+lotion)都幾平，同個姐姐講你咩膚質，佢會推薦d產品俾你，我都係買$100-200幾

4）一星期1-2次deep clean（買火山泥），clean完要fu 保濕mask（非保濕mask）

5）男士黎講，有人話要用埋cream黎鎖水，我覺得係optional，因為佢原理係用油鎖住你d水份，會令你份面好油。Optional!

6）保濕噴霧
我通常會買d大噴同細噴
（Avéne呢個牌子最出名，大噴都係$100內，細噴就$50-60）
大噴 就通常 係屋企茶完sunblock/出門口前噴
細噴 就通常 係街 皮膚好熱好乾就噴下

另外補濕噴霧 $50

7）防曬（好重要！）
前門口前半個鐘一定要茶防曬，係半個鐘前！
認清佢係物理防曬定化學防曬，同埋記得要補妝（曬左兩、三個鐘要補噴/補茶返）
返到屋企要落妝，除非支野話唔洗

常見問題

1）黑頭粉刺？
千其唔好太過急於清理黑頭粉刺，因為佢地短時間內好難清，要慢慢黎。我會建議你地買呢個，都係$10有找，泰國野，我係上水藥房到買，$7。一星期用一次，會吸到好多。
但始終呢d方法傷皮膚，但清到好多同有效，所以唔可以用太多，同埋撕既時候要細力d。

一星期用一次，茶d蘆薈膠係鼻，用白紙吸實佢，等佢乾左就慢慢同細力咁撕

2）暗粒
男士黎講，主要問題應該係皮膚太乾。因為暗粒主要係化妝清潔不完善/內分泌/皮膚乾等。咁解決暗粒好簡單，做deep clean就有改善，咁我唔係女人，少化妝，所以我做左好多次deep clean都冇用。後來懷疑自己係咪太乾（因為我平時飲開汽水，少飲水，一兩日先飲一杯水）。點解用返第一個方法就有改善，迫自己飲水。

3）唔好輕信其他人/推廣

市面上有好多人推廣d產品幾勁，又話咩一次過滿足曬八個要求（保濕/抗衰老/美白），呢d一定要小心。教大家一個字「矽靈」，有d產品會加「矽靈」，目的係要呃人有個即時效果，但係容易令毛孔閉塞，增加暗粒機會。當年有人鼓唱買韓國一隻產品，咩六合一，補水神器。
等我以為真係幾勁，屌！加左「矽靈」既！所以我放到呢家都無用。

再講，唔好聽人地講咩就講咩，要睇岩自己膚質，了解產品成份，唔好買完用左排就爛面，大把呢d cases。

仲有，唔好買L'OREAL旗下產品！！

4）保濕
唔好太依賴保濕產品。我之前格黎登有講，人吸引水份有兩個方法，一係口服（飲水），一係外服（fu保濕masks、保濕lotion）。但係記得要唔好依賴外服！口服先係最快吸引同有用既方法。點解有時茶左好多保濕lotion都無用，因為你無飲夠水！

5）面油紙
Youtuber Rickykazaf都有講過話唔建議！打撚死都唔好用！理閪你油性膚質定咩！要用紙巾rather than面油紙！！！因為面油紙係吸到好實，油份係吸左，但之後你皮膚無曬油，咁就會乾，由於皮膚乾，就會分泌更多油出黎！！

希望幫到你地，我以前都係巴絲打經歷到學同識，希望幫到你地！

巴打好詳盡，多謝分享

巴打，暗粒多，有冇deep clean 產品推介

五官樣衰皮膚又差

我都冇話自己冇女

有咩慘得過勁靚仔但得165………

多謝巴打咁詳細分享啊 我護膚程序都有做足，但係唔知咩原因皮膚都係好差，特別係個鼻同兩頰勁多黑頭同毛孔超大，已經keep住每幾日就deep clean一次，但係都仲係好多好粗

買舊施巴番梘洗面啦
早晚洗一次
洗左一排好返好多

皮膚差加濕疹係塊面點睇

火山泥！！

普遍人會在韓國牌子d火山泥，貪佢平同易買。
最多人用應該係Innisfree牌子火山泥，但要分返你膚質，佢出左普通同加強版。加強版係俾油性皮膚既人。

或者，有人會用德國牌子既火山泥，或者死海泥，當然好用同勁d，不過就難買d!

[/quote]
多謝巴打咁詳細分享啊 我護膚程序都有做足，但係唔知咩原因皮膚都係好差，特別係個鼻同兩頰勁多黑頭同毛孔超大，已經keep住每幾日就deep clean一次，但係都仲係好多好粗[/quote]

皮膚差既定義係？？易敏感定咩？？

記得飲多d水！！
同埋可以試下我上面去黑頭果個，又平又吸得多！
不過要記得黑頭貼產品對皮膚有損，所以一定要細細力撕，同埋同完要茶返護膚產品！！一至兩星期一次就得。你要知道，清黑頭粉刺唔係短時間可以清曬，始終有頑固黑頭係生得好入！加油

都算係藝術丫

thanks 巴打

Deep clean完記得fu 保濕面膜，而非美白面膜！
記得飲多d水，加油！

本來皮膚都幾差 肌膚年齡應該30歲（我20）
後來睇中醫 醫師話我係子宮差 搞到皮膚明顯比同年女仔差好多
食左佢開嘅中藥後皮膚明顯好左好多
而家都有keep住食清淡同戒某啲食物

我同你一樣
打得多飛機 加上又成日捱夜溫書
搞到個人又殘又成
1X歲已經係30歲既樣
又生魚尾紋

嚇撚到我即刻戒丁
呢家皮膚慢慢好返不過仲係殘

I know that feel
五官麻麻但皮膚好 打扮下就已經幾正
成面暗瘡化妝都遮唔住 其他人連行近d都怕左你咁 五官ok又點喎

收到
其實隻innisfree火山泥可以係邊到買?
岩岩買左隻Methode SWISS既 深層清潔mask，巴打點睇

innisfree分店都有得買呀
如果皮膚比較乾就唔好用佢一盒果隻，
建議用一枝慕斯質地嘅，因為枝裝果隻比較保濕

求中醫推介

我果間出名睇婦科 幾有效（可能根本唔難醫）
但偏貴
我都係人地介紹

未用過，不過你試下都無問題
反正都係深層清潔

愈化愈差
d 暗瘡印好難遮

想知 會m痛

巴打有無化妝心得教下小弟

你想化咩？韓仔？

中環 本善堂
講多次係偏貴
非打手

我就每次M到第一日都會痛到落唔到床 有次仲入埋醫院打針 食左幾次西藥都無改善先睇中醫
而家有keep住食藥同戒口（戒口真係好重要！）
皮膚真係好左 無咁黃 望落個人精神左
之前下巴全部都係暗瘡同印 而家清左七七八八

唔該晒絲打

絲打係邊個醫師

暗瘡印點遮

今日啱啱睇完段片 好貼題

I know that feel
好多人讚過我，但皮膚真係好差，成日生暗瘡，成面係印，毛孔又大又紅
做開gym42寸胸，175，但真係唔敢照鏡

一様

Same
俾人讚過但自己知自己咩事
皮膚唔得五官幾靚都會令人卻步
幾年前天真到會搵到一個唔介意自己皮膚嘅人
但後來知道根本冇可能
所以就開始好努力去做treatment搞返好塊面
而家keep住做一年而家好左好多
由以前人都唔敢望到而家起碼敢望住人講野

啲人仲成日話皮膚唔重要
好假

因為佢地自己皮膚好嘛
天生皮膚好嘅人係唔會明
我以前直情長期望住地下行路
最憎日頭出街
會俾人望到哂塊面

上面位巴打有無男士護膚品推介

咪就係
我無自信到行路頭dupdup完全唔敢望人
係街驚眼神接觸，成日佢地望你心諗塊面咁樣衰唔好出街個啲咁
我25歲，睇緊醫生好返啲但都係成面印
唔好話拍拖，我連女仔都唔敢識呀唉

鉦貽

我中六嗰時直頭俾老師單獨叫出去問我塊面有冇事 未見過人生暗瘡咩

最好唔好用黑頭貼
撕到啲毛孔愈黎愈大
我試過用成年護膚品用到皮膚勁好
近睇毛孔細 冇黑頭
然後手賤用一次黑頭貼
隔日成個鼻啲毛孔勁大，又黑色一點點

我本身都毛孔ok大， 補足水訓夠多就會好啲
記得要清潔毛孔之後先補濕
有疤可以用bio oil，用耐左一定有效
清黑頭我係用lush隻薄荷清潔mask
去角質一流
我仲有用gel plus做果酸
然後好殘嗰時日日敷啲cheap paper mask
補水嘅面膜就得，唔洗其他功效

呢三樣野算係我must have
最有效當然都係飲多啲水同夠訓
補夠水對收毛孔最有效

利申 我係買勁多護膚品嘅絲打

同求，只想普通遮瑕

用遮瑕膏？
我用緊clio liquid concealer
不過皮膏太乾都救唔到
會甩皮，要敷mask之後先化妝

普普通通BB Cream/CC Cream

有得搞
戒煎炸野，肥膩野
多飲水，吸收維他命C
爭在自己肯唔肯努力

有特別皮膚病另計

唔知呢個post 既巴絲有無凹凸洞呢個問題？
本人有中度至輕度既凹凸洞，想做醫學美容，例如打 Fraxel laser 但又好貴
有無人share下關於醫凹凸洞既野？

約左下星期試做杏仁酸peeling，希望去到啲暗瘡印先

絲打 我又試下先
不如係咪都係會去埋角質？
因為我角質層係薄 用唔到

基本上包遮瑕、美白、防曬

你可以去佢門市試下先
佢入面啲紅豆粒幾硬，角質薄未必岩你
但佢係我用過最好用嘅去黑頭角質面膜
一星期用一次咁啦

我都係勁憎日頭出街，啲光照到塊面仲嘔心
出街都係dup低頭唔望人，
同人傾計會突登退後幾步，
我都想有自信，但係次次照完鏡都即刻勁頹

皮膚好但冇五官

用過curel bb cream
遮瑕度幾好同自然，有防曬係數
幾潤同易推
屈臣氏有得賣，有tester試岩先買
不過網上有人話用完生粒粒
我用就冇事

其實我都係皮膚差
加上香港空氣同環境潮濕
搞到塊面又係鳩下鳩下
諗住遲d過韓國住一排
等塊面好返再返黎

巴打呢啲方法真係你呢啲人先講得出
你唔會明我呢類體質做乜佢都會生

我從來唔食煎炸野，食野勁清多菜少肉
食好多生果，每日最少2l水
早訓無辦法要返工，都盡量12點訓
都一啲用都無
睇醫生話係內分泌同賀爾蒙問題
唔係你呢啲間唔中出一，兩粒既人平時可以既解決辦法

我都係
同埋勁憎朝頭早返工時間搭地鐵
同其他人企得勁埋，又光喎
成半個鐘車程都係拎住部手機dup低頭過

係咪有得揀貼近自己膚色嘅cream,好怕變死人妝

以前細個真係以為跟哂呢啲方法就會冇哂暗瘡
之後先知自己體質同其他人唔同
唔係戒呢樣戒嗰樣或者食多啲咩就會好

之前去韓國五日旅行
皮膚已經好咗好多
果然天氣嘅影響係好大

我本身個樣溝死女，但係d皮膚

韓國化妝品偏白
日本野好啲，偏黃幾岩亞洲人

其實我d暗瘡已經無點生，只係仲有印同皮膚暗淡無光

fu 美白mask

同吸引維他命C

皮膚差果種自卑感真係得皮膚差嘅人先明

最近用錯護膚品搞到皮膚敏感爛哂面
真係無面見人 出街要帶口罩

i know that feel
之前暗瘡勁嚴重 成臉都係 唔敢照鏡 女都唔夠膽溝
最後食a酸好番 但而家仲有幾多凹凸洞 試過成萬蚊做co2 好左少少
但好采本身樣唔差 高 大隻 有囡
所以巴打們要努力整好d皮膚
同埋我想講 有d人天生皮膚差
唔係咩飲多d水做多d運動就好
做極都係會生暗瘡
要好係真係要睇醫生 過來人經驗

面多凹凸洞點搞

其實叫你飲多d水係為左幫你排毒同加快生陳代謝
有人話無用 果d一定on9無腦

飲多d水係咪包唔生暗瘡先 去唔去到洞先

靚仔 皮膚好

173cm

皮膚e d野..有錢就搞得店

係咁狂生暗粒
枝完又有次次枝完又紅
出街必帶口罩
有咩方法解決